[merge]
    tool = kdiff3
[mergetool "kdiff3"]
    path = C:/Program Files/KDiff3/kdiff3.exe
[diff]
    tool = kdiff3
    path = C:/Program Files/KDiff3/kdiff3.exe
[core]
    editor = vim
    autcrlf = true
[user]
	name = Irish09
	email = IrishCodes09@gmail.com
[push]
	default = simple
[credential]
	helper = cache
[mergetool]
    keepBackup = false
[alias]
    lg = log --pretty=format:'%C(yellow)%h %C(green)%ad %C(cyan)%an %C(auto)%d %C(reset)%s' --date=short --all --graph --relative-date -30
    lm = log --pretty=format:'%C(yellow)%h %C(green)%ad %C(cyan)%an %C(auto)%d %C(reset)%s' --date=short master --graph --relative-date -30
    lb = log --pretty=format:'%C(yellow)%h %C(green)%ad %C(cyan)%an %C(auto)%d %C(reset)%s' --date=short --graph --relative-date -30
    fp = log --pretty=format:'%C(yellow)%h %C(green)%ad %C(cyan)%an %C(auto)%d %C(reset)%s' --date=short --all --graph --first-parent --relative-date -30
    co = checkout
    pr = remote prune origin
    fe = fetch origin
    cm = commit -m
    st = status
    tg = tag -ad
    mt = mergetool
    rc = rebase --continue
    ca = commit --amend
    fb = fetch bundlefile
    rrb = remote remove bundlefile
    rab = remote add bundlefile